豐澤訂switch 主機+ring fit

有冇巴打之前訂左貨而拎到貨？
我1月20號訂而家未冇任何消息
當然知道疫情影響
但會唔會動物森友會主機有貨時先到貨呢？

退訂喇

行貨斷左貨咁耐你 憑乜嘢佢會有貨比你 仲要正價

可以退訂的嗎？
我訂前幾日佢都賣緊正價機+ring fit
無貨我先訂